**Создать проект с двумя модулями.**
**В каждом из них должно быть по одному аспекту разного типа для логирования работы (например, сервисного метода):**
- ###### Первый модуль должен иметь XML-конфигурацию и аспект с использованием aop namespace.
- ###### Второй - конфигурацию на аннотациях и аспект в aspect-j стиле.